蘋果毒新聞西九龍中心可憐雪榚仔內幕爆料

是咁的，我係西九龍八樓某一間小店，邊間吾講啦！ 頂...而加D 系新聞，吹得就吹、幫撚左個仆街都吾知，正on9 ,信過d 仲on 9 !

D 傻仔幫佢做左免費宣傳咋，所以咪而加日日成撚班傻系廢青排隊支持佢囉！口講就話支持小店，你試下杯野吾係5 蚊2 球而係50 蚊2 球， d 人屌柒佢都似啦. 咁究竟d 人係支持小店定係5 蚊2 球？心照啦

個重點係上次我見住個老闆打佢老母，之後又追住個保安鬧. 人地吾續租比你都好正呀、講撚到人地迫你走咁！估吾到你好眉[black][/black]好著西裝，又同我講話番灣仔華置做office , 係吾撚係呀？

返5p未？
吾你老母 系你老母

是你老母咁呀 識唔撚識中文呀

唔撚識中文？

我係你BOSS 假到咁 要扣你錢呀

假膠

終於有人敢講
我都起西九做

都廢撚事講

咁你可以收嗲

咁都有打手